政府想學法國拖死黃背心運動咁，所以一定要升級

要佢每晚都發惡夢俾十萬人係屋企門口出面包圍佢

我心諗：香港同中國經濟咁嘅死樣，佢哋仲點拖？

唔拖就救到經濟？

總之不能停文宣，不能死警犬，不能衝法院

經濟係唔係都死。但經濟一死，政府越拖，就對佢哋越不利。我都唔明佢哋點解想用拖字訣。
2019年第一季GDP growth先0.5%。
仲拖？多啲失業大軍，咪即係多啲勇士

警犬喺打死示威者之前就唔可以打死佢哋

但我好支持衝咩咩府

push

一定要升級

我覺得升級無用

不過諗下點埋尾

好過佔埋d 唔關事馬路

侮辱係必須。
同埋對狗應該要用同等武力，義士畀人捉，應該學韓農咁，吹雞圍狗竇，圍到放人為止

agger

侮辱除左打飛機有乜用

完全正解

侮辱用嚟打飛機都講得出

班兵就嚟連佢地阿頭都控唔住

班黑警冇性，唔好試圖屌醒佢定點
呢一刻比較重要嘅係諗下點樣令佢哋軍心散渙，放 peh 嚟做

咁你見到呢幾年有咩用?

做到黃背心運動咁機動就好

我無話點醒佢地,

[黑色一毛警告現已生效]
敬請務必保持獨立批判思考
切勿被帶風向及分化

因為阿里巴巴要在香港上市集資！